ive轉科一問

我想問過左1個月重有無得轉科 真係讀唔到 係咪已經玩完

肯俾錢就得

科主任幫到你

咁姐係有無機會轉到 有咩手續搞

打去個到學院問?

Sorry 新手 好迷惘

係咪真架大佬 多謝你先 今日就打去問問先 希望得

你一個月有啲遲喎
你直接去搵科主任會大機會轉到
but你咩科

介唔介意咩科轉咩科

讀咩科？

讀緊化驗 諗住試下轉醫務營運 直接e-mail佢? 本生諗住頂硬上 不過真係唔得了

諗住化驗轉醫務營運 唔得就再試下

可以email到佢？你知道佢地級主任？

有無咩詳情或者手續要搞? 新手求打救

我有朋友係個到讀 應該都搵到

咁你直接去打電話問佢會比較好或者親自去葵涌搵佢

唔該你 如果有位 有無機會轉到

大機會

過左九月 幫唔到你睇有冇額

謝謝你 聽講我想轉個個都有唔少人退左學 唔知得唔得了

不過就算係有位 都唔知佢會唔會俾你轉
因為都到左十月
功課計分個啲會好麻煩

唯有試咗先 希望就得 唔得就再諗了

愈快愈好
但係做咩你九月唔轉